史上最困難嘅火車難題

正解,咁說有6盤肉醬

5個人嘅肉醬

你地真係唔明？

子路死後受醢刑(剁成肉醬)孔子極為傷心，從此不吃肉醬。

記得張圖好長 金剛棒咁

咩圖？